警犬起低區

齊齊起低

速龍連搜身都惡過人

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相

呢位仁兄PTU好巴閉